入唔入I phone x好

入唔入iPhone X好

有錢咪買 無錢咪唔好買囉

樓豬我都買咗

樓豬學好用iphone x 先啦